打仗唔好同人講你有個幾歲好可愛嘅女

入院唔好同人講出院同人飲茶

今天都未過唔好同人講明天

黑人唔好入鬼屋

去冒險唔好同女人一齊去

返工唔好諗準時走

回post一定唔好咁客氣一定要屌樓主老母

黑人仲有唔好拍喪屍片

打仗唔好拎張相出黎

唔好同人講打埋呢場結婚/退役

街邊打電話唔好跌張全家福出黎

如果一班後生仔有男有女去露營，唔好玩咁癲，唔好住廢屋

落雨唔好同人講聽日一定會好天嘅

去廁所唔好講人壞話

落雨一定唔好嗌炒蛋

打飛機一定唔好用左手

去公幹唔好同屋企人講你會平安無事返嚟

食左幾十年煙唔好戒煙

千奇唔好同戰友講打完呢場仗就退役

走難個陣唔好係白人附近
近幾年連黑人都要小心

打麻雀唔好做十三么

扑野唔好拍片